高ping 到玩唔落手

由星期日開始
NG/ARAM未跌過落100ping以下
四日都未整好
網上行1000M 苦主
有無人正常翻

日日都正常bo

只玩ARAM

2020完約重同你整好個ser咩
有人手放喺其他game度重好啦

用緊邊間

同你一樣 PCCW 1000MB

正常喎
網上行1000M

頭先開咗場都仲係咁

正正常常30幾

尋晚都仲係99ping

有解決方法？我都係

有晒解決方法教學啦

咩解決方法?

100ping+1

+2

星期日開始咁 點解可以咁耐都未整好

有線 一樣爆ping中

網上爬睇黎係台仔問題

same 今日57ping

琴日98 ping
重開次router
DNS換做1.1.1.1 依家23ping

仲係90ping 點搞....PCCW

改咗都係爆ping

屌你老母
夠膽死話自已25ping

日本ser無事

和記光纖 1000
早幾日連續幾日落雨上到98差唔多
利申 新界鄉下村屋

台灣條線問題